見你地咁想留住山竹，我決定用念力hold住佢去到星期二，ok?

精神病發作

Ok plz

你開完post後
山竹近乎停低唔行